﻿1,Этапы решения задач с использованием ЭВМ.
2, Понятие алгоритма. Подходы к определению алгоритма. Свойства алгоритма.
3 ,Понятие алгоритма. Понятие исполнителя. Система команд исполнителя.
4 , Понятие величины. Типы величин. Присваивание величин. Совместимость по присваиванию.
5,Понятие о структурном программировании. Другие парадигмы программирования.
6,Языки программирования. Алгоритмические языки (алфавит, синтаксис, семантика).
7,Система программирования в C#.
8,Структура программы, элементы языка (алфавит). Понятие типа данных.
9,Операции (арифметические, логические) на типах. Стандартные функции. Выражения.
10,Процедуры консольного ввода и вывода, управление вводом-выводом. Оператор присваивания.
11,Условный оператор. Оператор множественного ветвления (выбора).